自動沖廁真係on撚9

我好地地坐係度柯屎
冇啦啦同我沖廁
你老母我成個屎忽都係廁所水
仲要沖撚左幾次
屌你老母垃圾

污漕過手動沖廁

屌那星 我真係柯撚完要沖廁個陣佢又唔沖架喎

一坐落去即沖成屎忽都人地嘅尿
仲話智能沖廁 低能沖廁先啱

係咪你生得矮 一坐底detect唔到，以為你走左

以我所知
自動感應沖廁嘅馬桶
都係先吸走廢水，再注水
唔會好似最普通嗰啲，一味用水力沖廁
如果樓主真係遇到後者加自動感應
咁⋯⋯阿彌陀佛～

用濕紙巾遮住感應器咪得